CEF （Closed End Fund）集中討論

香港好似無乜人講，台灣既bloggers 講得多D。我都仲research 緊，有無人買過？overall 個profit 好過etf?

同etf有咩分別

CEF資本係fixed, ETF 有新資金會焗住買貴貨。所以CEF 個yield 高D，不過同樣management fees 都高。